Kohtu korra pärast on Leheta walla kohus walla kohtu majasse kokku tulnud.Ei olnud kedagid kohtu ette tulijaid ega kohtu asja seletamist.Kohtu peawanem: Jaan Hoidorp XXX" Kõrwamees: Ado Pekmann XXX" " " Jakob Siirak XXX" Kirjutaja: J. Wiil [allkiri]
